而家開始停止互屌 槍口一致對外

敵人係林奠係黑警 自己友唔好互屌
呢一刻要做嘅係靜落黎 檢討下一步點做

721 811

覺得自己人做得唔啱 唔該客氣啲討論

唔好唔記得721 811

啱 同埋大家手足儘量語氣好啲pls

推

啱

推
檢討，討論
失敗言論係最差嘅post

我地冇輸到啲咩 不過諗定下一步點做

推
721
811

之前睇到段野幾啱用，分享下：

迷茫時，就學習藍絲和警隊吧。
你什麼時候看到他們會討論應否割蓆、
研究民意會否逆轉、反思手段是否污穢、
執著自己有否道德？
他們從來沒有煩惱過，
因為他們總是比我們更清晰知道，
這是你死我亡的戰爭，過程中的對錯並不重要，
只有最後活著的人，才能宣佈自己是正確的。
因此，現在最拒絕接受現實的人，並不是他們。

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆